We wilden Arthur naar rust, maar hij weigerde in eerste instantie.
Het was pas toen ik hem vertelde dat we willen dat hij ons te helpen tijdens de dag, en dat moeten we niet alle afgebroken wegens gebrek aan rust, zodat Lucy moeten lijden, dat hij akkoord te gaan.
Van Helsing was erg aardig voor hem.
"Kom, mijn kind," zei hij; "kom bij mij.
Je bent ziek en zwak, en heb veel verdriet en veel psychische pijn, evenals dat belasting over uw sterkte die we kennen.
U moet niet alleen voor te staan is vol angst en alarmen.
Kom naar het salon, waar sprake is van een grote brand, en er zijn twee banken.
U moet gebaseerd zijn op één, en ik aan de andere kant, en onze gedachten zullen comfort bij elkaar, hoewel we niet spreken, en zelfs als wij slapen."
Arthur ging met hem, gieten terug een verlangende blik op Lucy's gezicht, die lag in haar hoofdkussen, bijna witter dan het grasveld.
Ze stellen heel stil en ik keek rond de kamer om te zien dat alles was zoals het zou moeten.
Ik kon zien dat de professor had uitgevoerd in deze kamer, zoals in de andere, zijn doel met de knoflook; het hele venster-strook mannenzweet en ronde Lucy's nek, over de silk zakdoek die Van Helsing maakte haar houden, was een ruige chaplet van dezelfde stinkende bloemen.
Lucy was ademhaling enigszins stertorously en haar gezicht was op zijn slechtst, voor de open mond bleek de bleke tandvlees.
Haar tanden in het schemerdonker, onzeker, leek langer en scherper dan zij waren in de ochtend.
In het bijzonder, door sommige truc van het licht, de canine tanden zagen er langer en scherper is dan de rest.
Ik neerzat door haar, en momenteel is zij verhuisd beiden leefden.
Op hetzelfde moment kwam er een soort dof klapperen of rijwinddruk bij het raam.
Ik ging naar het zachtjes, en uit de hoek van het gordijn.
Er was een vol maanlicht, en ik kon zien dat het lawaai werd gemaakt door een geweldige bat, die wielen rond--waarschijnlijk aangetrokken door het licht, hoewel zo dim- en af en toe sloeg de ruit met haar vleugels.
Toen ik terug kwam op mijn stoel, ik vond dat Lucy had iets verplaatst, en had losgerukt knoflook bloemen uit haar keel.
Ik vervangen ze net zo goed als ik kon, en ging kijken naar haar.
